一個人真係咁易放得低？

各位
我同我女朋友散咗個幾星期，我放低唔到佢，原因係因為我態度成日都唔好，佢同我性格好似，但佢一直就我，就到冇咗自己，佢氹我氹到攰，慢慢心淡，佢呢架話想自己一個。
係呢段時間，我剪片俾佢又試過，去佢屋企樓下搵佢又試過，講到大家喊哂，嗰幾日佢話鐘意，但可能大家真係唔夾，但呢架，佢同我講話冇feel，感覺變咗，我呢架好後悔，我好清楚佢影響得我好深，佢更加係我成世最愛嘅人，即使我將來點都好，我都覺得我唔會再咁愛一個人，佢呢架間唔中都仲有hea覆我，但可能只係出於唔想我咁，唔食唔訓，我為咗佢，拜神，求個天都做過哂，我知道冇咗佢，我呢架只係求一次機會，俾我再好好去珍惜佢。

你係Nigga？

？唔明

唔食豬同牛

順其自然吧

其實有冇人唔拍拖
係因為好驚再失去果一下

放手啦施主

樓主我明你感受
好愛佢好驚失去佢
我依家自己都經歷緊
俾唔到d咩意見你
只可以幫你打氣 加油

我想可以起返埋一齊